[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (125)

愛斯戴佬

GEL頭先
華西好波

賓

垃圾PO霸

Gel錯頭

Wa cup

洛達gel

Cup

洛達好鐘意守和

識買一定買愛斯賓奴高水和波

gel到輸埋

請你一定要再幫客gel

Gel得好啊 最撚鐘意啲人gel

華倫2.5大是夢嗎

熱拿亞柒

正呀

洛達門前飛機

Gel荷甲細
半場唔怕你入

請問飛燕諾咩事 半0？

豬哂............

300可唔可以上一萬？

又GEL 抵撚死

一齊gel洛達

華西2.5大唔到 jump

Gel多啲啦

2-1

蝙蝠咁快4 yc,應該就快有rc

輕鬆錢

愛斯賓奴ng

華西幾時比人杯

鳩利亞里

即刻洗頭

卡利好波

華西有角未

不要

你岩岩gel熱拿亞？

你老母 飛乜鳩下半場456唔到食屎啦

Wa咩料

華西角

ＧＥＬ你老母啲閪毛

不了

唔該哂頭先gel條碌柒 今日第一注綠字

same road

貧巴要曼城

派我起機啦 比佢ＧＥＬ沉

華西2.5係咪已經輸左？

要針了

班仆街反手Gel嘅死全家啦
P.S講還講，唔好貼飛ok?

2.5大

邊個gel genoa

華西幾角

華西又停角 愛滋唔刷抵豬啦

不得不 入567球

7

得返25分鐘
睇黎無可能入多2粒喇

岩岩邊撚個gel熱拿亞
我立刻屌你老母

輸左幾注啊 第一注綠字咋

角睇怕都係

入波啦屌你老味臭滋
2:3呀3:3你老味個系

華西11c未

卡利亞里 (主)2 : 1熱拿亞 (客)
沖個涼就cup 咁我繼續沖了

請不要消失希望

賓佬cup好嗎

荷甲細gel得未

琴日輸兩千幾 今日最後身家兩舊都豬埋

G持

卡利亞里頂撚住

到我去沖

不了 送盒gel比你gel頭

只要一場
拉素定羅馬好
求ching 們指教

華西半格波

一齊

唉又輸個華倫大

拉姑

幫gel

儲熱式？

真男人

羅馬
利申:5SICK波

拉半1:0

華西10.5s gel

華西終於贏波

沖緊凍水

卡利亞里GEL

屌點解我gel左都冇反應

屌你

DI GD係強

假gel

其實我知gel只係一種心理支持
但好撚煩呀

小心甩皮呀青

正反手gel都好煩
呢個就係點解唔上黎嘅原因

華倫細gel

我都係想開大姐

捉出嚟binc

即該買佢同路，之後上黎貼飛

華西愛滋各失多1粒啦

咁你仲上黎做乜撚？ 番去你老母個西到啦

你cm 打多幾隻字「曼聯反cup呀屌 」唔得咩
係都要gelgel

華2-0

Goal 2:0

華撚頂住

又玩gel
咁我都幾肯定話洛達就真係gel
點都贏半先

刷角先入波啦 華西班撚屌

華倫兩邊是但比多球黎開大啦

熱拿加油

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大

頂做乜

華西食全格

華撚 45678佢

喂屌搞錯牙有人gel完華西點知又入多球，咁仲gel唔gel好牙ching

熱拿半場出黎即刻反cup

角

華西又比假希望人喇

華撚gel

講到有人求你上咁

今日休息一下吧

是波

無人想知你點解唔上黎牙

你都係叫番原名

高蛇回家嗎

有講錯咩 正反手gel都煩係事實喎

愛滋下球

不敢了

好柒 好尷尬

成班5撚識的JER9我老死

變身先返唔返高登

熱拿亞請追和

華西全格

愛滋反cup

愛G 第三球

我既家唔係指高登
BTW我唔上高登的

🙄🙄🙄🙄

咪就係

華西請你立即刷角

係咩

得返12分鐘

你係邊個

快住唔好入 。。。。。。。。。。。。。。買左大

快住唔好入是咩玩法

你想我係邊個味邊個囉 參埋我玩可以嘛

洛達頂得住

愛滋幫手去禁區插水搏12碼啦

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃ 輸到要針啦
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

上住高登話5上高登係咩玩法

跟

口女

肥成做風紀就可以玩了

報上名來

買左洛達好想gel

等埋

派左膠 check

0:0不如腰斬

你GEL下咪得囉

冇錢買

今日GEL左幾多次

3連角啦

一日四次 每次一盒gel

西班牙人入一粒OK?

洛達咁勁守得住一哥

我覺得飛燕拎兩球其實唔難喎

熱拿亞廢撚到

GEL

愛滋提早降班

走盤當然

賓佬goal

Gel

goallllll

2:1

Cup佢

半格唔見左

和埋佢

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大

終於開糊 要繼續贏落去

咪搞呢味喎2:1 華西

2:3都嗰頭近

集氣Cup 佢老味

嚇撚死

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球

華閪和咗佢算啦

一唔跟就中

有無人好撚病態
好中意聽球探入波

屌 你老母

中左注2.5大 又輸返注華倫第3球

愛滋試下2:2

愛滋追和

呢隊華倫真係痴尻花差D4分鐘比人連追2粒

Gel得
對面淨識刷角

genoa請你和波

啱啱食完飯 諗住登入支持高蛇就入左

高蛇aco做成點？

365好好聽

莫蛇請你加持住華西

咪同熱那亞對辣殺一樣

狗會愛G第三球唔派彩

半格波 冇問題啦

反cup有機

愛滋 熱拿 請你們一定要反cup

熱拿反cup，華撚反底會羊波

用會員個名押韻！！！

一齊入我個po玩

華西後防真係廢
次次前面入波都尾後防都要失

都話我唔係做aco

要講幾多次先肯信

正氣賓佬請你追和

有無10.5巴打角球集下氣

真高sir？

華西換撚完人未呀

YES

明玩野

Yes ah bb (i have your wechat )

10分鍾3角係假像

卡3:1

屌你卡利 咁都唔入

熱那比我走盤啦

熱拿正仆街

Goallll

華西終於唔臨尾香

same

Casheddd

如果踢多10分鐘都可能頂唔住

嘔返半格

熱拿亞屌都廢事了

愛滋佬

唉熱那走盤啦 輸咗retake錢

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大

九半買咩啊

下

學費都賭

今日旺旺咁旺
8注全中
追數成功

洛達頂住
冇人理

賭錢唔用閒錢=傻西

屌都無得屌了

出水啦咁

上帝教我睇盤系列
1. 尼卡沙 [0/-0.5]
2. 紐卡素噴射機 [0/-0.5]
3. 智利 [-1]
4. 愛斯賓奴 [+0.5/+1]
5. 熱拿亞 [0]
6. 飛燕諾 [-1/-1.5]
d 波易賭到呢

其實算閒錢 都係贏翻黎諗住交錢 點知

連中左8注驚第9注就黎料
我第9注買左MU 0/-0.5

btw 由倒數到而家買親mu都未贏過，今次比last chance mu
唔中就blacklist

垃圾燕肯入未呀

Ching ho ball

下場買咩

洛達高水2.5細cashed

6x1.... fat fat

道友巴有無上黎？

下次真係唔好Gel

卡12m

今次跟到第四球啦 多謝高sir

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃ 熱走盤都唔得 我針了
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

你係咪燈占？

華倫10.5s

今日好似無

4:1

飛燕諾。。。係咪俾樓上燈到

熱拿亞好波

Goallllll
卡利gel

飛1:0

1:0

返來啦

Kuyt goalllllllll

高蛇

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大
6. 飛燕諾 即場 1.5/2 入球大

中哂頭兩個每人派200

飛 起機

希望我比佢果d有買啦

我

Lm

熱拿真係廢到

幾驚打壞

屌你飛燕打落完全唔似班霸

lm

ME

留名

唔撚該哂你啊真係

多謝高sir半1大

始終都要靠古治

卡利4:5 我倒立自含吞精

重心黎

如果有第二球一定要係洛達入

變身派我未

洛達2.5細cashed

燈嘉欣又贏

原來鋒哥同路😔

光輝
卡利
🍡💧

都唔知佢而家打咩位了

串滴

MU 0/-0.5
拖肥半和

熱那亞反cup派頭一1000

最驚係我害左你 驚爆10.5s問左你 好彩無事姐

派一億都得呀

呢個想睇 希望反CUP

死雷狗

飛燕13.5大上呀

家陣無事 嘻

高蛇加油
跟左頭两注
要等聽日入錢先有得賭

MC不敗

雙曼上盤

熱反CUP我自拍擺上嚟

洛達頂實0:1

飛燕快手屌多粒

多謝分享

好恐怖 成日上波post睇 點解gel撚越嚟越多 臭串撚又咁多

單刀射出界 我屌你老母飛燕諾

YESSS

愛華頓不勝

飛燕0:2就fatfat

話左比媽咪知未

加油呀

三粒啦 開大

你咪我媽咪

早泄d打手黎搞到氣氛差哂

飛燕單刀MISS

因為有肥成

咸濕

拖肥個陣防守型，
擺明針對哥狗戰術
唔識賭，小注角細串川迪算了

飛燕屌多粒

咁而家肥成咪唔係道囉

拖肥打631

之前冇呢排咁誇

希望係咁啦

飛燕快手入一粒

肥成同小妹講唔想引戰 所以大家一齊屌波啦
飛燕開大波 0:3 加油

熱幾角？

今年d中華小姐個個都咁大波

小妹有4個波
上身有兩個
下身有兩個

意甲睇中三場上盤
又好驚冇咁正路

哥狗仲係個套
我買左少少半和
睇下過關同半和中幾多

飛燕計埋補時仲有時間起碼入一球 所以唔好太擔心

入球大可以點做

RC

卡rc，熱拿你追和好嗎？

熱要反cup 了

臭燕2.5高水細波cashed

同埋飛燕射門數係對手一倍 dominate左場波了

飛燕落1.5/2大呀

少賭入波大 係咪1.5/2大 完場入兩球就贏半？

頂住呀 千萬唔好開大波 2倍細波呀！

飛燕細gel

羅馬
拉素
森多

有冇大蛇講我聽邊場最穩

飛燕 2:0 ho ball

熱狗拿快手入番粒先啦

Gel多啲 入多啲

飛燕好波

飛2:0

飛燕

鳩
食

高蛇又中

飛燕唔該哂

真係冇錢買就中哂

曼城盤買唔買好

我覺得會入多球 但唔好補下隊入球了
希望大波

熱拿ng?

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大
6. 飛燕諾 即場 1.5/2 入球大
7. 川迪 半場入球大

Sor囉 我成日搞唔清贏半輸半定輸曬

希望

最好再入多粒

頂住2:0呀 唔好再入 我個高水細波

咁你不如戒賭啦

加油

唔戒呀 你地成日叫我戒賭

反手 支持

0:3希望做到

2場14c

頂住2:0

要入球唔係要角球呀，熱狗拿

高sir未示無玩好耐

潛先

有冇曼城同路

Nice 今晚要唔要得過

卡里加利連送三角

卡里16C都出埋

有 但硬係覺得無全格

17c

買得就要信念堅定

熱拿亞單邊14c都入唔到波呀
痴撚線

好 齊上

雙曼win串埋應該穩

曼城

MC個陣。。。。

利迷寧輸不買魚拉突

7215 15-01-2017
21:26 讓球 星期日 6 愛華頓 (主) 對 曼城 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.91 $930

$930.00

主場受半一明知有伏都照去

上帝教我睇盤系列
1. 尼卡沙 [0/-0.5]
2. 紐卡素噴射機 [0/-0.5]
3. 智利 [-1]
4. 愛斯賓奴 [+0.5/+1]
5. 熱拿亞 [0]
6. 飛燕諾 [-1/-1.5]
7. 川迪 [0/+0.5]
8. 曼城 [-0.5/-1]

追下數先 希望今晚上返8000
曼城（-0.5/-1）

曼城串羅馬有同路嗎

比巴

中哂派5個100

LM

曼城好熱準備沉船咁

🤔

即係會第二敗 ok

沉船唔沉船 無得講 多人買呢邊自然都多人買對家 所以我地都係因為金錢誘惑而被玩弄嘅一班賭撚

川迪半大
曼城

大家好

bb

利輸ok?

尼斯冇哂人咁制 都贏到2球 咪撚玩我啦

曼聯贏鳩緊 有幾多買幾多

who are u

趁等結果時間 溫下中文先

再次多謝飛燕

妹你老母

飛燕派左錢未

曼0c?

1c

曼城岩岩比人入左球 好彩越位

250想搏12M

曼城gel 得未

hi

川迪嗰場快手整兩球嚟

曼城中伏揮手區

門將好似掃到

2143

55

愛字頭NG

高士1-0

1-0 川迪

希望川迪嗰場半大

川迪jump

曼城開大未

都未完 半和都唔定

針

針埋

針哂

曼城攻勢其實比較入肉
gogogo

曼又唔刷c?

0射

又要叫反cup 好攰呀屌

冇角大王都買角大？

川迪

曼城好撚廢

西迪維迪斯嗰場是但一隊半場入多粒啦

川

見ky有要

打電話PLEASE

川迪反cup plz

川迪嗰場快手入多粒

中了曼城伏

川迪追和得唔得

屌得1c 仲要拖肥既

鏝

打電話啦莫B

鏝肯入未

曼城入佢456

半場1c...

呢2晚追英超角大既巴打破產未?

川迪完全唔夠抽

愛g 熱拿 川迪

法國一燈起上黎唔係講笑⋯⋯

一齊jump吧

Roma

羅馬果個乜膠陣黎

鏝
阿

準備 坐緊車出ifc

施華比奧燒上咗身

烏顛

一早收左

但維迪斯唔入呢

曼城2.5大又是夢嗎

鏝似半格波

川迪比心機啦好無

川迪無射過

維迪射3入1其實算咁 希望佢會入多球

川迪要贏

川迪半大是夢嗎

8.5 big ok?

30mins 1c
90mins ?c

1

原來阿積士角大派錢

上力啦曼城 456佢

川迪比下面啊屌

3c
Allin角細

唔係睇死佢 但係佢射都無射 真係有啲難講

維迪斯咪又係唔識入波 唔入俾人入啦

上8k之路
Man City (-0.5/-1)
Roma (-0.5/-1)

荷甲頭幾隊一面倒攻就好那多角

鏝nogoal

我諗完場0:2/1:2/1:3

曼城場波2隊都唔落底

烏甸必勝

鏝請你認真入波

最域比多10角
4串1最後一關

1比0

愛1-0

盧卡古GOAL

川迪唔入針

愛華頓

愛記1比0

愛記

in 貧巴 we trust

Jump

垃圾鏝

入波只需一射

次次都失波先

ifc天凍好鬼凍 鏝可唔可以比我落黎

鏝 我屌你唔刷角咪冇波入lor

1:3 gogogo

盧卡古1-0

最域唔刷角 抵撚死

愛記個新仔幾好野

jump

鏝賤種隊,唔輸唔刷

1:0 開始瘋狂角

川迪入未

點解我唔買半細

切爾達 派錢波

阿古獸唔夠腳長呀

mc

三城:
墨爾本城
紐約城
曼城

鏝半大

加油川迪 加油對手 入多球比左個半大嚟先

豬左今晚買唔到皇者曼

阿古路條癈j
恥笑

鏝cup到扮狗叫

烏甸

場荷甲半場就針得

10點下盤時間

唔駛半場而家就針

買左鏝 係海旁....

維迪goal

高士路半大goallll

維2:0

比力啦曼城 反cup開大

Cup 未

mc 係抵死嘅，唔落後都唔刷

高蛇GOALLLLLLLLL

無買川迪

鏝肯cup未

屌跟到高sir就輸
跟唔切又中
想jump

roma goal

曼城cup

哈！曼city

川迪 JUMP得

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大
6. 飛燕諾 即場 1.5/2 入球大
7. 川迪 半場入球大
8. 阿特蘭大 第一隊入球

有攻勢 無入球 對面就一射一中 曼城究竟輸喺邊

Jump 88

比多8屍喇你老未

喜欣thanks for small corner

仲有無下一場
早D出呀大師

巴禾

好波
冇跟又中

鏝半3全

禁區冇料到 差埋門嗰腳

如果我咁都唔跟你 我仲係人黎既?

莫

唔使針了

而家隊隊打真接了當
佢仲左猜右猜浪費時間

開左半大 川迪可以cup未

係囉

鏝半場和左佢好冇

累了大家 sorry

曼城的更衣室

下半場換角大俠喇

神奇更衣室

又買唔切羅馬

曼城神奇更衣室要出擊啦

曼城求下你反cup啊

跟！

但愛華頓個客隊更衣室好噏dup

鳥顛追

薩斯俾多球開個大黎

川迪有冇機會追平

鏝比d火我

串迪 我求你啊...

曼城川迪都差兩球
點入

買左7.5s 鏝 是咪收得皮

鏝
阿
快刷

入左一球 聽講不嬲都係咁（無睇開）之後曼城就會變痴線城反cup

我拖肥過川迪
last注喇 想買我曼呀

川迪追平ok?

btw mc垃圾到...禁屌比人入

推post

即場賠率MC得3倍好似反硬勝咁

你講得啱

川迪追和是夢嗎

mc ng

羅馬miss 12m?

跟撚咗川迪 想jump

一定要

阿特goal

痴撚線

高蛇返黎啦！！！！

拉素又輸

利今晚有冇軒達臣？

屌 cup ok?

冇

高蛇證明大船係傳說

高SIR

真正高蛇返黎啦

連中六次

ok

川迪集氣

高士路屈咗機

高sir

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大
6. 飛燕諾 即場 1.5/2 入球大
7. 川迪 半場入球大
8. 阿特蘭大 第一隊入球
9. 阿積士 即場 12.5 角球大

川迪追兩球

終於起到機
我想幫高蛇含撚

各位手足 高蛇證明大船係幻覺

上帝教我睇盤系列
1. 尼卡沙 [0/-0.5]
2. 紐卡素噴射機 [0/-0.5]
3. 智利 [-1]
4. 愛斯賓奴 [+0.5/+1]
5. 熱拿亞 [0]
6. 飛燕諾 [-1/-1.5]
7. 川迪 [0/+0.5]
8. 曼城 [-0.5/-1]
9. 艾拉維斯 [+0.5/+1]
10. 利物浦 [0/+0.5]
10場完

曼城要cup 拉素又要cup

gun

同路 兩隊都要cup

買左垃圾利 針得

鏝角細頂住

劇本早已預備

Gun

川迪都要 cup

川迪不了

如果買半細我應該ＧＥＬ緊頭

曼城cup唔到買一場高蛇對家

要cup

集氣

我知錯啦 曼城可唔可以破燈

曼細波 細角

全部一齊cup啦屌

曼城一定要cup

都岩 曼城點都要cup

手足有冇川迪link屌下波？

想問幫高蛇含撚條隊排到邊

西迪cup 我願意切jer

森多究竟可以開大未

川迪追和 我可以不打J 一星期

拉素正仆街

要用人造衛星check 下

拉素cup好無

莫b屌夠女看破紅塵要切jer

一個月

曼城反cup時間

愛記2-0

屌無買到，已經9角

屌 去到14.5

Wa 2:0

愛記2比0

愛2-0

2:0

屌女都唔夠賭波爽

gg

2-0

鏝jump

拖肥2:0

一講完 即刻

維迪都3-0

曼廢到

川迪反cup

比多粒開大都無咁傷

屌你川迪

Zaba 打防中好差

鏝3.5細

曼城後防

川迪反cup到加今晚條過關中哂 抽一個派500

2射2中

me

垃圾鏝🤗

鏝求下你cup

曼城連前四都唔想爭
咁算了

嬲 追愛記ng好過 呢對垃圾曼真係狗也不屌

巴禾廢到 落地慢你就用腳啦

rubbish mc
mC

mc刷角未

衰撚過米勞列

正想屌 佢同利記model不相伯仲

真飛魔咒

HahA

我們的球隊必需要嘗試一敗

川迪 鏝一齊死

每星期一敗

10c

曼城食屎吧

10c ajax

川迪 玩撚完

Ajax1:0

阿積士0:1

屌你最域比多6屍喇

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

哥迪奧拿帶領曼城開季8戰全勝，哥帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況

曼城 gel gel 得未

川迪 cup her mother

拿玻里廢撚到 同榜尾踢緊55波

鏝
ajax 10C GOAL

Agger

ajax nba

鏝唔刷角抵輸喇

拉素半場入返球先啦屌

大大注打落mu到回血算

十卜

入肉攻門都冇過
唔係買左試盤就真係買細波

今日馬會banner正手喎

換角大俠未 哥狗

鏝咁踢法 以為佢領先緊4球

阿積士嗰場快刷c

尼斯果邊咩境況

阿積士2:0會唔會停角架

入左兩球 即停

半主又豬

冇動靜

淨係知川迪仆哂街

嘩屌 3球

無事喎

11c

川迪3:3 please

鏝城3:2 pls

要jump 了

2-4

想戒 個個星期6日都輸

曼城cup到我死全家

刷角啦鏝

換下人啦鏝 個殺巴烈達係中場都唔知踢緊咩

鏝cup表演咩都得

諗住買拉素cup即入

愛無入啦

1:1 拉素

打死都唔買生活好

下半場唔洗多
入多一球就好了

死鏝狗反杯派頭三$100
鏝狗求你cup

算啦
要456了

鏝仲未換人

入多兩球
煙梳球嘛

川迪 3:3 派 100

唯有靠高蛇水追數

拉素請你一定要CUP

Me

搵過第二場算啦

利物浦市2:0曼市

岩啦換撚走個殺巴烈達

鏝同川迪cup到我幫哂全post奶袋底

napoli開到-2頭5個派100
絕不走數

鏝想輸就送多球比我執返個大波波

想要

.

曼城又冇角大 踢黎做咩

岩呀 快手輸多球開大好過

仲有30分鐘都開13.5

鏝唔係一球都冇掛

Cup唔到都刷角啦

唉...要針了

想睇

Ajax 12.5

畜牲鏝

川迪反cup 加中哂過關我叫全post人做契爺

快啲嚟多兩c

曼城今季輸盤王

不了 唔想你做我契仔

中過兩次-1盤伏 一次對愛華頓 一次對修咸頓

鏝唔刷角點入波

Ajax 2c
Mc 3goals

利市有料

Mc反cup派3000頭5Lm

.,.

Ajax 2c more

鏝7C

呢隻鐵達尼....

川迪反cup我派夠6000
6個1000

,,,

鏝入球啦屌你老母

賭仔好有錢

連敗 係開心既

好多職乞

ajax比多3C我就好了

曼城收得皮

你不乜 師弟

積士 1:2

刷c

鏝8C

邊個先係高蛇

積屎會刷c的 起碼主隊會想追和先

Ajax 唔好半0半4呀

買左幾大

比多粒啦鏝個場

man cup

川迪最少入兩球啦

哥狗迫害曼城

川迪爭氣啦屌你

man cup到 戒賭一星期

屌你尼斯入未

個個都買重曼城
我都係

不要再說了

曼城主場都和愛華頓 作客 不了

川迪都未入

諗住要上番前4會落力踢

阿積士比角呀

川迪goal!!!

咁到尼斯未

鏝咁樣都敢讓半一 笑死人咩

好啦 打左電話入夠2球比你

Jax半0全4 jump

ajax你唔刷角你好意思入波

愛3:0

愛3-0

唉 屌你老母 鏝

鏝城

3:0😇

咪臭係

好野3-0鏝 大波波左閂左個直播先

好彩補埋愛第三球 唔洗輸咁多

是日笑話 鏝

利市3-0曼市

Ajax cccccc

Ajax跳船機會

-3c

阿積比多2角

輸還輸 比多2c黎先

比多3角喇 屌你老母垃圾最域

維迪rc

咁都可以彈返落去冇角

俾多兩角啦

好彩無要鏝

追和啦

反杯機會

維迪c而家先紅把撚

尼斯快入兩球唔該

鏝就咁比數完場好嘛

3射3中3入球🤣

垃圾鏝敢讓半一

愛滋
熱拿
鏝
豬鬼哂......

屌你鏝狗比2C黎啦

屌你呀積比多兩角啦

屌你老母鏝狗

1球ok? 買左讓和

bet365 ajax 12c
馬會11c
咩事

有冇人賭阿爾巴尼亞果場

3c ok?

阿積士做乜停咗角

曼城10c派100

鏝9C

支持

365都係11

尼斯入未